香土：邱騰華係黃屍

裡面仲有幾個明顯係手足扮藍既留言唔cap出來啦
但成個post得2頁，唔知啲藍屍係咪當睇唔到
藍絲：我駁吾刀牙！我睇唔到！我唔知道！

邱仔係黃絲，做到局長

我估美帝一定唔會制裁邱局長

之前 777 話同深黃手足直接對話
我仲誤會左係佢老公, 原來係邱局長

喺郭安發保障之下仲夠膽公開講呢D言論， 肥佬黎同周庭被捕之後，完全嚇佢唔倒!!

佢先係真正黃到金，佢認第二，黃之鋒都唔敢話自己第一

邱手足被發現啦

靜啦屌你老母樓主

靜啦！

邱仔見字快啲買機票走

好正, 被民族主義反噬

協助違反國安法人士離開 一樣違反國安法 拉

靜啦樓主大家唔好推呀

同洋鬼子握手，勾結外國勢力

哎呀唔記得拉拉呀

又想出通緝令通緝美國公民

入去一齊曲線

個頭好柒呀

佢會唔會好似豆餅咁失蹤？

咁習近平都係黃屍。

邱：我係本土派使話過你聽

有無link

最強黃絲

美國呢招真係高手，踢返個波俾你等你地鬼打鬼自傷矛盾

屌 明明真藍
唔支持就話人扮

高級官員有黃袍加身 不受國安法約束

指白為黑真係好on9 made in HK =白，咁邊個係黑？

保護手足啦

掉哂啲西裝佢唔好問點解

777同分裂國家局長有一腿

不嬲都係漢奸
為左錢出賣民族尊嚴

笑死

agger

拉

班藍絲一見到呢啲圖就會跳晒制 戰狼上身咁屌條友

唔好再推啦
我好擔心 腐乳華 會被消失

唔好pin, 邱仔

趕唔切 即刻入美領

links?

呢個世界最肉酸既野就係枉作小人.

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

我地最架勢嘅手足
以你為榮 騰華

全部言都係佢自己同屋企人留
唔想被美國佬制裁

保護手足

拉！

打哂tie，肯定又係去見洋人（梁振英，2019）

唱紅打黑
掃黑除惡專項鬥爭

華仔
忍辱負重咁多年

邱騰華：

等班支那狗同藍屍咬下先啦

經典重溫

都話香港好多黃官同英國卧底架啦，林奠又係 呢個又係

COO = country of origin
笑死人

屌 都叫高官明紅暗黃架啦 比人識穿啦

777先係真黃絲，英間諜

唔好出賣手足！

將來文革2.0,佢基本上死撚硬,走去外國又走唔到,留係香港又比人鬥死

邱騰華原來係手足

腐乳華呢一句就算幾厚臉皮都好，以依家香港局勢都係政治不正確

其心可誅

藍絲捉鬼

腐乳華做到特首 話唔定變港版李登輝

好似好曲

屌，樓主做咩爆出黎呀，邱手足比你害死啦

拉！

[member]好彩佢哋未發現張建宗都係手足兩位高官都無被制裁[member]

無被制裁的官都係鬼

香港人係中国人
但 made in hong kong 唔等於 made in china

保護邱手足

香討好多曲
咁都好圍爐

拉得

兩邊不是人

駁唔到

Push.

我地既間諜俾人發現左無啦無啦

香討=on9藍屍集中營

條友心入面其實係咪睇唔起中國貨

手足

push

有冇人知港獨華揸咩passport

香土班on9依家至知？

鬥藍

邱仔你個頭好撚柒啊
快啲去剪過個撚頭啦